嗚哇！幫朋友問，失業但供緊樓點算？

佢做d下欄retail sales

申請供息唔供本

佢之前每月供樓啱啱夠

但而家佢零收入

息都供唔起

我都就嚟係
我都想知點算

賣樓？

借錢供？

個價帳面仲有賺

係唔係應該賣樓？

做food panda賺錢還住息先
都頂到一年半載

Ok

馬死落地行

我叫佢做住先

供唔掂緊係要賣啦

租層樓出去，搬翻媽度住，頂住先

搵份地盆雜工做，有750蚊日

勸力D 有成千蚊日
做足一個月分分鐘多錢過佢原本份Retail sales

正解

5成以上按揭唔租得
唔好教人犯法

唔好彩搵到租霸間屋就玩撚完

供緊幾錢一個月先？

未聽過，何解？

岩岩夠都供
真係痴線
賣左佢啦

睇user name啦

我知錯了

出糧戶口同mortgage 係同一銀行

佢會唔會望到我朋友無左收入就call loan？

定係有供款就唔call？

人地話call loan係都市傳說

咁係唔係供唔起就會比銀行拍賣？

我朋友都有上財經台

幫佢問

樓主你個故仔做下欄retial sales都買到樓，本身老底一定夠高過壓測，另外靠佣金為生做唔到高成數按，每月還款額應該唔高。

結論，你故仔個fd本身有錢職位較高，即使失業都唔會一時三刻斷供。

屈狗你又再一次露底唔識野，作故仔作好d啦

樓主無論你再出幾多個post都好
你蝕左既錢都唔會返番黎

搬返去老豆老母度住
再放租搵人幫你供

好快call loan 唔洗擔心

好多新樓入伙九成係租盤，唔通個個比5成樓上樓價，no

男定女先，女就做雞。
男既就死開啦

每月啱啱好

你唔識字？

佢fix cost要比家用找咭數呀

你做乜性幻想唔會一時三刻斷供？

你識佢？

你知佢好快搵返份工？

你話係就係啦，個故仔你先係作者

不過提下你d犯駁穿崩位啫

二按

我朋友呀

你朋友即是你呀

本來佢個首期都係老母比

已經同老母一齊住

佢老母退左休

比晒退休金做首期

Un un腳望住佢個衰仔供

準時供到唔會咁做下嘩？

男

水電煤信箱厘印，邊間代理房租，有經驗jojo deal個陣都估到啦，其實唔難
Jojo搞大左變租霸，你諗你。

賣返比銀行。

樓主成日都要作故仔打飛機

之前輸得太金

痴線

你理解力弱智FF其他劇情

供樓唔比月月清既？

而家又屈犯駁

你想聽其他巴打指點你就收聲死埋一二便啦

如果樓價再跌會唔會更傷？

Retail sales學人買咩樓... 假post..?

唔係

我做保安住公屋

又要嬲豬

我朋友既事

我作故仔做乜？

我係個保安仔住公屋無野輸

想幫下我個私樓朋友

之前好境

做自由行相關retail

得喇明喇

你想問埋我諗其他巴打唔介意

大家都見到你莫名其妙

無啦啦我朋友既事

你又唔識佢

但你又ff佢唔會一時三刻斷供

連登真多痴線佬

Strong hold 啦on9

佢當然想

佢日日同我講會升會升

佢成世人世家人所有精力同財產放晒落層樓

佢好自豪層樓(雖然細過我間公屋)

但佢真係無能力供

賣樓套現

番住part time 先啦 上面有巴打提過返food panda/ uberEat都唔錯 聽講搵到3萬

住私樓點都有啲家底掛

雖然樓主做保安住公屋但都可能有住私樓既朋友

有三皮都幾好

佢係我個商場其中一間鋪sales

賣樓

佢成家人都住個度

成家人財產都放晒落去

無左間屋真係唔知佢地住邊

不過我叫佢做住foodpanda 先啦

一定可以挨得過既

賣囉，供左幾耐？
仲有賺，用邊間銀行借錢？而加中銀可以只還息先。

唔會，到時三按

賣樓

但叫新業主繼續租比佢可行嗎？

有錢比租冇錢還息?

你朋友失業，你乜？

賣樓

掂就買, 唔掂就賣, 非常合理.

計好數就上車, 計唔啱就落車

揾鬼租

一齊攬炒

賣完樓
拎番買家舊錢出黎，俾返去當交租

又係喎
計掂左, 賣啦

快地賣啦，遲地樓價實跌

CALL LOAN唔係你準唔準時供問題 係銀行聞到就蝕本

foodpanda 早兩年勤力啲一個月有三四萬

Ifc

揸車就得

做狗

還住息先 加按50年到時比個孫還

而家多左人做

會低d收入？

會揀d失業既業主先？

做義工咁

認真轉按套舊錢出嚟，頂住呢一排先

我都失業又租客幫我供緊樓

點解仲有人理佢都咁撚耐啦
佢出啲post嚟嚟去去都係嗰啲嘢

日日恥笑aa9😓

如果供左一排，應該唔使賣住可以考慮二按

抵死啦

等接銀主盤

等瞓街

最後就係銀主盤

過左呢排就有錢？

唔失業 淨係份工都係開刀首選
佢理你一直供唔供到架咩
層樓到呢刻都係銀行 佢只係唔想輸錢姐

破產，排公屋，拎綜援，步向人生癲峰

無收入搵鬼比你二按？

成班都唔睇username

樓主成日笑aa9

佢乜事？

財仔

咁不如用信用卡供住先

放樓租屋住

賺大陸人錢賺得咁爽依家有報應

夠咩

香港唔係人手十張卡嫁咩？

怕咩啊
香港龍市黎架，遲D會升到成億一間納米樓

終於等到銀主盤

而家似跳車

到時使得仲大

利申：過來人